番左兩個禮拜新工，已經比人歧視！想唔撈！

平時番工我會帶apple watch 後備電話 藍芽耳機 尿袋x2 番公司叉
斟水個d用3L水樽裝 平均番工斟9L到 有時專登斟番屋企飲
今日好衰唔衰 比上司裝到
後尾放lunch 佢地行前 唔知我係後面
聽到d同事話 新黎個個呀 濫用哂公司資源 以為公司係佢屋企！
係我問題定係佢地小器？？？
18fg

帶9L會唔會離譜左d

肯定係細釣司
大公司d飲水機邊洗換水

吓，你講真？

兩個尿袋

話說我失業多年, 最近見成了一份麵包學徙, 月薪就一萬一千蚊, 返十個半鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫我師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭叫唔知叫我拎包麵粉俾佢, 我第一日返工唔知D貨位置, 拎左包白糖,
個壽頭問我係唔係唔識字, 個包裝有寫, 我見佢串柒柒咪細細聲講左句屌你老尾, 點知講得太大聲俾佢聽到
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

潮文？

On9仔

應該去勞工處尋協助

你頭一個月拎咁多私人野
唔驚拎番走?

返工無耐就做到咁揚 醒少少啦

聽落呢堆私人野唔係放公司，係日日隨身攜帶

被人發現仲唔係你問題

兩個尿袋係唔係真係裝尿架

唔關你事，喺社會嘅錯

邊有人咁on9架

9L水？定900ml 呀...

樓主每日番工放工要推架車仔先得

樓主好似cheap撚左少少...
Between d水同電好撚貴？有無拎埋廁所d紙巾同a4紙仲有公司d茶包呀

9L 你做搬水工?

你好醒呀

咁都叫濫用
我公司個個放工都坐係度打機開埋公司電腦睇波 仲開software 做埋自己freelance 先走
有時仲開埋d杯麵食

橙